why some of hk ppl move out from hk...

and "non hk ppl"stay here or come from outside
thx

Have you study university?
Do you want to have a degree in 恒大

癲撚完未 賤種白卡狗

打乜撚野英文呀柒頭
唔撚繼續指教？

i just hv form F level (commercial)
any advantage study in hsu?

ps form 5

我發覺太多人睇輕左移民，成日睇埋kol講既好野，其實香港天氣好，錢易搵，同聲同氣

收個檔先啦柒頭，中文都未搞得掂學人用英文開post，知唔知嘔心兩個字點寫？

I go to school by bus
Bu yu you say Chinese la
都唔知你講乜柒

Please finger teach